旺過旺旺 13中11

迪加 3.5大（2.15）✅
安曼3/3.5大 （2.19）✅
標準2.5大 （1.78）✅
馬模 2.5大 （2.00）✅
多德 3/3.5 （2.10）輸半
麥德林 1.5大（2.7）✅
拿根亞 1.5大（2.88）✅
迪祖2.5大 （2.25）✅
拿根亞 半主（3.05）✅
尼奧 1.5大（2.19）❎
克萊2.5大（1.70）✅
GFCO 1.5大（2.29）✅
艾維斯2.5大（1.75）*✅

屌你老母賣料狗

迪加 3.5大（2.15）✅
安曼3/3.5大 （2.19）✅
標準2.5大 （1.78）✅
馬模 2.5大 （2.00）✅
多德 3/3.5 （2.10）輸半
麥德林 1.5大（2.7）✅
拿根亞 1.5大（2.88）✅
迪祖2.5大 （2.25）✅
拿根亞 半主（3.05）✅
尼奧 1.5大（2.19）❎
克萊2.5大（1.70）✅
GFCO 1.5大（2.29）✅
艾維斯2.5大（1.75）*✅
山葉2.5大（2.02）❎
松本2.5大（2.15）✅
黃峰2.5大（2.00）❎
甲府2/2.5大（2.15）✅
山口2.5大（1.98）✅
Rb 3.5大（2.29）✅

19中15 1場輸半 輸3場（2場半大全細🤦🏻‍♂️）

登地2.5大（1.98）*

話咁快就收撚左皮

迪加 3.5大（2.15）✅
安曼3/3.5大 （2.19）✅
標準2.5大 （1.78）✅
馬模 2.5大 （2.00）✅
多德 3/3.5 （2.10）輸半
麥德林 1.5大（2.7）✅
拿根亞 1.5大（2.88）✅
迪祖2.5大 （2.25）✅
拿根亞 半主（3.05）✅
尼奧 1.5大（2.19）❎
克萊2.5大（1.70）✅
GFCO 1.5大（2.29）✅
艾維斯2.5大（1.75）*✅
山葉2.5大（2.02）❎
松本2.5大（2.15）✅
黃峰2.5大（2.00）❎
甲府2/2.5大（2.15）✅
山口2.5大（1.98）✅
Rb 3.5大（2.29）✅
登地2.5大（1.98）*❎
三分2.5大（1.8）✅
明尼路2.5大（2.05）*✅
迪莫高2.5大（1.87）❎
山度士2.5大（2.19）✅

16/5/2018
雲希2.5大（1.95）✅
辛迪1.5大（2.65）✅
薩普2.5大（1.72）✅
華拉1.5大（2.25）❎
查比2.5大（2.35）❎
彭美2.5大（2.05）✅
高士2.5大（2.29）✅

17/5
安曼1.5大（2.35）❎
佐加2.5/3大（1.97）❎
基爾2.5大（1.98）✅
利雲2/2.5大（1.95）✅
即場拿根1.5大（2.15）✅
琴晚又收錢 收少少好過冇